大家聽我講，利物浦是不會黑哨的

首先，贏輸都榜首，所以根本不用黑哨去改變局面
第二，利物浦有全歐最強火力，不用旁證幫手都入波

結論係某d前4都無ge球隊陰謀論，關你撚事，我利不會黑哨

根本我利中意拎幾多分咪幾多分 反正照拎英超

我利特登製造驚險場面姐
有球證照住點會拎唔到英超咁柒呀